上證3000點強勢回歸集氣區

呀爺加油

布哥

買左咩

劍指32000

侵侵繼續出招，準備返去28000點

通常喺連燈開post集氣都會

呂兄

搵位入牛仔

你係邊個

唔撚洗理啦假狗嚟

今日冇啦啦跌咩 ?
大戶wc 輸好多???

呀爺gogogo

厲害了，我的國

準備收綠燈